尋日多處有暴徒一小下 就奪得巨型 road block

啲暴徒對住巴士
噴咗啲口氣係司機前玻璃

司機揸唔到
迫住放晒所有人落車

成架車掉底馬路中心

利伸：暴徒可恥

今日冇巴士 拉

暴徒可恥